移民無後慮 公屋仔又贏

尼幾日傳國安法傳得好驚，我約返個私樓fd出來食飯，佢面色有d唔同，顯得我有d容光煥發。
我都唔好意思問佢做咩咁愁。因為心知肚明。佢屋企有層私樓，國安法打到尼，佢既downside係100%。而我？驚都未撚驚過。住公屋一個月租先係私樓仔交既管理費。而且層樓唔係我既資產，我無野好蝕。
我尼幾日都已經去d移民agency網睇下資料，因為我話走就走。而私樓仔呢？賣到層樓先講拉。香港前景差，樓價跌返落97水平都唔奇，蝕撚左層樓，蝕埋d管理費，真係心up。

私樓仔一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「私樓仔，你層樓又要跌價了！」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定未見識過樓價暴跌！」私樓港女睜大眼睛說，「你怎麼這樣踩底私樓……」「什麼踩低？我前天見公屋仔搞移民，私樓仔賣唔到樓，做港奴。」私樓仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「私樓不能算是蟹貨……私樓！……私樓一定有得剛需，能算蟹貨麼？」接連便是難懂的話，什麼「黑人保安」，什麼「鄰居質素」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

哦

層樓跌幾多？

笑甚麼，人家賤賣私樓也有一百萬，你呢？

其實係嘅如果住公屋唔好咁大洗絕對儲到錢跟住積極考慮移民無牽無掛

可能佢供樓嘅利息都唔止1,000,000

屌你踢爆人做咩
人地咁自卑咪由得人地打下飛機自慰下啦

賣到先拉

公屋過走就走得
未驚過

咪係 蝕死

無自卑 賣到先講

依家減5%賣都比人搶住要啦
拎住舊錢就移到民

到時收緊晒公屋資產入息上限逼你入市既機會重大

幫到先

都話移民

屋企全部人做職安真漢子，入息係0

仲要申請埋綜援

你比個理由我，點解會賣唔到
講緊今日賣

移民拉

無人買

買左公屋嗰D點計?

原來假膠，無野了

真係有諗過
賣晒d樓加現金應該有千幾
但唔知去邊好

傻仔

面對現實拉
層樓係私樓仔最大負擔

賣到先講

佢平少少放出黎，大把香港人買啦，香港人口裏話驚到拉屎，d錢就好誠實

咁多真心

撚有人敢接咩

真心可鄰
成班私樓仔唔敢面對現實

得兩種人冇後慮
窮到乞衣 有錢到誠哥咁

我就係窮到乞衣個邊

尼你老母咩

公屋仔移去非洲？

短期內唔會跌 樓價跌嘅話中聯辦蝕到入肉
唔好唔記得每年佢都有大把入貨

「嘿！到時《聯合聲明》完了！一國兩制完了！《基本法》完了！到時港幣大跌，金融大跌，股市大跌，樓價大跌，跌跌跌跌跌！」

利申：愛國，好撚愛國，唔好聽呢個癲婆亂噏。

事實係求其賣都幾百萬

傻鳩私樓仔仲諗住賣樓，到時共產黨話塊地係佢既，層樓都冇埋

我尼幾日都已經去d移民agency網睇下資料，因為我話走就走
冇錢冇技術搵邊個要你

移民好多條件 唔係話你有舊錢就得

當連登一致唱淡某樣野

有人窮到傻撚左

太假膠
0分重作

係叻去到邊都叻

尼咩老母牙？

歐洲

有d地方只會要符合當地需要工種嘅移民
又或者你係專業人士

哎呀，事實一講出黎就冇人敢應機

仲等？搞移民

層公屋你買撚咗未啊傻仔

人哋收返啲公屋比哂強國人，你吹佢脹？

人唔笑狗都吠

岩

人叻去邊都叻

點樣即刻走啊？專業人士？有幾百萬cash？

私樓仔連舊錢都無埋

假老母咩

孔乙己

住公屋或者可以儲到錢
但你知唔知移民要咩條件呀

無財務負擔

有私樓居屋都叫有幾百萬資產

住公屋又無買斷啲人要應急時拎唔拎到100萬出嚟？學人講移民？

跌？幾時跌？

你識咁唸人地都識

買家有錢都移民買台灣樓啦

屌你老母死廢物，成班仆街冚家鏟有收有腳有收入係到呃公屋呃綜援，仲要咁大聲咁自豪

ip都唔洗check就知大陸種

唔係我

尼你老母

如果無後顧之憂，有機會去台灣，歐洲先，落地捱幾個月再申請政治庇護，曾經發夢，國安法9月過咗後要坐無期徒刑，到時歐洲政府唔會送返香港

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

大約私樓仔的確蟹了。

垃圾post 拉

2020年啦，仲屌鳩人呃政府錢
唔拎咪又係倒晒落海整明日大嶼，俾晒黑警買裝備打鳩香港人
梗係有幾多拎幾多

利申：本人奉公守法

唔知你識啲私樓仔係咩質素，我識嘅幾層樓揸手都未驚

屌 我唔賣樓都仲有幾百萬洗乜咁care賣唔賣到

去到做咩？掃地？

倒蝕都畀你講到冇事咁

笑咗
而家樓價都仲未跌
國安法都仲未過
依家賣樓其實都仲未遲
點解講到好似已經過咗
而家賣樓已經太遲

乞丐都冇
唔敢話全部公屋仔都冇能力移民
但移民一係投資 一係技術
想問下閣下憑咩呢

點睇
1. 白居二
2. 租者置其屋

連登仔：住公屋係人生贏家
同樣都係連登仔：住公屋係社會垃圾，唔好害人

真 過台灣都要儲到150萬 你估易呀

千幾真心勉勉強強

呢個時候無野好輸先係大赢家

日日係連登睇住公屋仔笑私樓
就好似睇住藍絲笑黃絲

咁係咪個個想移民？你logic 錯撚晒
好簡單，自己出去睇下一手二手樓成交
唔好成日屈住係連登做井底之蛙

千幾萬, 係台灣食過世

改得幾好

移民已經最少用你一半

你真係有信心500個夠捱

唔好唔記得過到去只係2等公民
無人會浸你玩
唔會再有係香港咁嘅收入

同問, 係台灣坐移民監中
都有層租置公屋, 之前同政府買
諗緊賣定留

移民就要比返間屋房署，咁若果果邊搵唔到食要死死地氣返黎咪連屋都冇埋？有公屋嘅好似仲掙扎喎。

你個公屋假膠今次又講得幾岩

你講未出國安法前近排既數據？ 唔係叫好好

你睇下出完呢個國安法仲會唔會排隊？

俾心機 AA狗， 大陸人以前走資放錢係香港覺得安心D, 國安法殺到以後唔會有呢支歌仔唱。

大部份人嘅樓過去1.5個月，係跌咗 -5%。

最多咪蝕咗層樓 幾百萬啫

on9樓主好撚煩
成日打飛機
事實係你住公屋
移民既錢都冇
收皮啦
block

拉你老母咩 拉夠未

係 樓主公屋仔又柒

無錢點移

一係就投資移民一係就技術移民

前者應該中產階級以上先做到
後者只要大家努力啲讀書就有㗎喇
嚟緊幾年醫護同Health Allied 行業學位應該好多人爭

唔想走嘅喺香港又係鐵飯碗
想走嘅香港醫療教育一向好 走去外地都有人收

我識整飛機大炮㗎

最少昨日都仲係排晒長龍
大把人接貨，你放心
你唔接受事實就屈係我AA 狗，討論黎都曬氣